推到完場 - NHK綜合台 小劇場 「悲熊」

雖然呢個劇集會喺12月24日會播埋最後三集
但係照開左先

呢個小劇場每集長達5分鐘

合共十集

由日本作家Q-rais 網上連載插畫「悲熊」改編
（只係改左少少）

演員表

重岡大毅 - 悲熊
黑島結菜 - 栗林
武井哉 - 熱血教師
北村有喜哉 - 島寺先輩

Q-rais

香港都有唔少係Q-rais fans
我自己都係有追開

教英文果個uncle siu都有follow佢ig

Lm幾耐出一集㗎

我有買漫畫同line sticker
不過我都係鍾意sunaoka san多啲

佢其實

18/12 做左第1-2集
20/12 做左第3-4集
21/12做左第5-7集
24/12 做埋最後3集

原來YouTube 冚左好多條link

我淨係搵到頭兩集嘅
Btw琴日介紹咗比fd子睇

睇第2集sos嗰度笑到傻咗
有重岡同黑島好似睇緊對不起青春咁

作者Twitter

其實琴日個第七集係幾乎還原成個原版出嚟

原版如下：

係後尾果度唔同

6年後重逢，個ex變咗熊人

aka 熊熊貼圖區lm

仲要請佢食包+坐低望住佢食

忟忟地捉住隻熊掌企起身拉佢去counter嗰下甜過佢地對不起青春成條感情線

悲しい

第三集

冬眠冬到櫻花都吹走曬，笑死

話說重岡好似都冇乜主演過
呢套算唔算代表作

重岡同多部套會計妹令我開始鍾意佢
希望佢有多啲機會

有冇睇埋夜鷹
會計妹個太陽都

好慘但好可愛
睇佢做嗰幾套戲真係搞到想入坑

好想會計可以出到第二季

真係好可惜

有 好暖男

變咗做有生之年系列